{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다인오세아노호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。 予約のお知らせによって基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 36ヶ月から13歳以下までは19,000ウォン、14歳以上は29,900ウォンで朝食を楽しめます。 位置は1階のアンダミロで営業しており、営業時間は07:00~10:20です。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、駐車場とWi-Fiの両方が無料です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があり、プールビラの客室料金には水(温水)費用が含まれています。 しかし、水の交換を希望する場合は追加費用が発生し、プールのサイズごとに金額が異なります。 プールビラの利用には最低6時間がかかり、事前予約が必要であり、異物が投入された場合は費用がかかります。 ダイン·オセアノホテルでは様々なイベントも行われており、済州黒豚バーベキューセットとポッキー·ポテトの1+1クーポンを提供しています。 付帯施設としてはRoof Top プール(ミオンスプール及びインフィニティプール)、キッズプール、Roof Top BAR、ラウンジレストラン、ダインライブガーデン(黒豚専門店)、ダインライブ公演、ツーサムプレイス、GSコンビニ、コインランドリーがあります。 この時、プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあり、ダインライブ公演も当日の状況によって時間が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "13歳以下の子供も朝食を楽しむことができますか？",
            "answer": "36ヶ月から13歳以下までは19,000ウォンで朝食を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "位置は1階のアンダミロで営業しており、営業時間は07:00~10:20です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場とWi-Fiはありますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiの両方が無料です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き用具は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室料金には水の費用は含まれていますか？",
            "answer": "プールビラの客室料金には水(温水)費用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの水の交換は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "水の交換を希望する場合は追加費用が発生し、プールのサイズごとに金額が異なります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用には何時間かかりますか？",
            "answer": "プールビラの利用には最低6時間がかかります。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ダイン·オセアノホテルではどのようなイベントが行われていますか？",
            "answer": "ダイン·オセアノホテルでは様々なイベントも行われており、済州黒豚バーベキューセットとポッキー·ポテトの1+1クーポンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラ以外にもどのような施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはRoof Top プール(ミオンスプール及びインフィニティプール)、キッズプール、Roof Top BAR、ラウンジレストラン、ダインライブガーデン(黒豚専門店)、ダインライブ公演、ツーサムプレイス、GSコンビニ、コインランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営やライブ公演の時間は変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあり、ダインライブ公演も当日の状況によって時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 595
    }
}